INDEX > CITY HUNTER > エピソードガイド >

# #41 天使遗忘的礼物!? ～ #50冴子的相亲!!

Jump to： [BACK](./chepisode31-40.md) | 41 | 42 | 43 | 44 | 45 | 46 | 47 | 48 | 49 | 50 |[NEXT](./chepisode51-60.md) 
 
 
## #41「天使遗忘的礼物!?」  {#41}  

一天晚上，獠喝醉了，救了一个被流氓袭击的女人，并照顾了她怀里的婴儿，名叫小由里。 香怀疑小由里可能是他的私生子。 此外，由于某种原因，小由里被有火药味的人所吸引，如海坊主、美樹。 谁才是小由里的真正母亲？  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
揭开了獠过去的另一个篇章。 这一话没有动画，但原作第34话「震惊！！獠的父亲宣言：不要吵醒熟睡的孩子」也是獠照顾一个小孩子的情节。 这是一个好故事，有一个温暖人心的结局。 对这两者进行比较可能会很有趣。
</font>
（译注：此段需校对）  

## #42「Play it again, Mami ! ―再奏一次那首歌!―」  {#42}  

獠收到了一个令人惊讶的请求，来自一个美丽的女人，浅香亜美，他在香的注视下遇到了她。 令他惊讶的是，她已经死了，被街头的暴徒杀害了，她的双胞胎妹妹也被他们盯上了，所以她希望他能保护她。 他半信半疑地去她的公寓送一件被遗忘的物品，却被看守人告知她已经死了。 她真的是个鬼吗…!?  
[动画:第132～133話]  

<font color=#004d99>
我喜欢它作为一个故事，但当我第一次读它时，我感到很不舒服。 原因就在这里。标题"Play it again, Mami"可能是致敬电影「卡萨布兰卡」中著名台词 "Play it again, Sam"。…或许是女主角的名字？
</font>
（译注：此段需校对）  

## #43「美女与野兽!?」  {#43}  

在一次獠去见委托人的聚会上，他与伍藤梓重逢了，这是他以前在她的公寓前遇到的一个漂亮女子。 她是公司总裁的女儿、一位动物学家，这个委托来自她的父亲，他收到了一封威胁信，要绑架她，希望她能得到保护。 但此案还有更多的内容…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
我不禁感到作品的后半部分有点过于紧凑…  
</font>

## #44「突然的邂逅!!」  {#44}  

在因盲腸炎手术住院后，香在同一病房遇到了一个叫浦上真由子的女孩。 真由子在一场车祸中失去了母亲，自己也失去了视力，正在医院接受恢复性手术。 当真由子的父亲来探望她时，他与香的关系越来越好，獠对真由子的父亲并不放心， 在香出院的那天，当真由子去送他时，一辆失控的汽车袭击了她。 真由子被盯上了!?
[动画:无]  

<font color=#004d99>
好吧，我从未想过我会在CH里谈论这种事情…　  
</font>

## #45「如果阿香换上了泳衣!?」  {#45}  

在街上，香与高中时的好朋友絵梨子重逢，并被她发掘为泳装秀的模特。她在那里担任新晋设计师北原絵梨子。 当獠和香访问絵梨子的办公室时，她遭到枪击，她的设计室被进一步破坏。 他们开始看守絵梨子，条件是香和獠为她做模特，但是…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
…嗯，难道只有我一个人认为獠一直穿的大衣在设计上并不酷吗？ 而且我始终认为它妨碍行动…。  
</font>

## #46「都市的灰姑娘!!」  {#46}  

絵梨子感谢香作为保镖。香收到了絵梨子的西服，并穿戴整齐地出门。 事实上，絵梨子秘密地安排香与獠约会。 然而，当香出现时，獠并没有意识和自己约会的是香。 香假装成一个年轻的女士，开始与獠约会，但獠并不知道他在与香约会…  
[动画:第137話]  

<font color=#004d99>
我当时在复习考试，没有买Jump，所以我在单行本出来后第一次读了它，它是CH中唯一一个让我无意中哭出来的故事（啊，纯洁？我是一个高中生，不是吗？)…但你知道，有件事让我有点困扰…(点击这里了解详情)  
</font>

## #47「最好的礼物!!」  {#47}  

獠在美国的合伙人肯尼的女儿桑妮亚已经抵达日本。 她目的是要打败已故父亲的仇人，獠。 她委托海坊主杀他，海坊主以与獠决斗的形式接受了这一要求。 海坊主的眼睛曾经在战场上被獠打伤，现在已经恶化，就要失明了，海坊主打算在失明之前和他决斗。 知道这一点后，獠接受了决斗，美樹想阻止决斗，但因为她理解海坊主的感情而无法阻止。而香试图阻止决斗，但被桑妮亚绑架作为人质。 怀着复杂的心情，决斗终于在3月31日，即香的生日，在槙村长眠的墓地开始。 然后，美樹开始告诉香和桑妮亚关于肯尼死亡的真相，这是由海坊主告诉她的…  
[动画:第135～136話]  

<font color=#004d99>
故事变得非常长。 这是一个有很多亮点的情节，如果我开始谈论它，我将占用这个页面的1/3(^^;)。 最后一部分，獠问香「你喜欢什么礼物？」，温柔的眼神让我着迷。  
</font>

## #48「两个城市猎人」  {#48}  

新客户神宫寺道彦说，獠是他的孙子，他的养孙女遥是獠的未婚妻。 獠否认了，但他也被要求保护遥，因为她被当作目标，他决心保护这个美丽的女子。 当獠和遥在外出时被袭击，香担心如果他和遥结婚，遥就不会受到伤害了…  
[动画:无　「The Secret Service」为一个关于盲人海坊主驾驶汽车的故事]  

<font color=#004d99>
遙小姐是我最不喜欢的委托人之一。 我不知道，我对她没有什么印象…好吧，最后的「好感」让我多少有点好印象， 不知道作者是否给我下了套？然后，在JC第29卷第43页，当獠说：「所谓的城市猎人是指我们两人的组合呢！！」。我不喜欢獠说「城市猎人」时的表情。你会被冒犯吗？ (我希望獠能以更严肃的面孔说出来这句台词)    
</font>

## #49「伊集院隼人平稳渡过的一天」  {#49}  

这是第一次，海坊主被留下来独自照看Cat's eye咖啡屋。 然而，一位漂亮的顾客带着一只猫来了，一切都乱套了!?  
[动画:第134話]  

<font color=#004d99>
还推荐动画版（第134集），有更多温暖人心的剧情。 这集吸引眼球的地方也很搞笑(^^)  
</font>

## #50「冴子的相亲!!」  {#50}  

冴子的包办婚姻对象北尾裕貴是一个与槇村一模一样的侦探，而且他正试图逮捕CH。 北尾一直在关注獠，最终搬进獠的公寓。 香无法掩饰她对一个与已故哥哥一模一样的人出现的不安，但当她发现北岛想逮捕CH时，她试图阻止他。  
[动画:第129話（北尾的角色现在由一个叫桑田的人配音，不涉及包办婚姻和槇村）]  

<font color=#004d99>
冴子怎么会是警察局长的女儿!!…这就是为什么它成为热门话题（？）情节。 当我在JUMP中看到这一点时，我也被颠覆了。 …我不相信伢子是包办婚姻。 但我喜欢它，因为它是一个相当有趣的故事。 我喜欢獠送走北岛时的最后一句话。  
</font>


[BACK](./chepisode31-40.md)  
[NEXT](./chepisode51-60.md)  